Google Input Tools (Chrome)

點先可以整走chrome入面google廣東話拼音個floating frame? 記得之前有個掣可以隱藏咗佢，但而家好似無咗隱藏個功能。舊嘢成日阻q住晒

就係唔想開住佢，一用廣東話拼音就彈出嚟